同個男仔約過一次 之後有日日吹水

同個男仔有約過出去食過次飯
個日個氣氛都唔錯
之後都有日日message 但都只係閒計 我都有問佢得唔得閒再約
佢都會話好忙 （個排佢真係忙）
之後傾計講開有套戲話好正 會想再睇
我就主動約佢 但係佢就話好忙 但係會想再睇
最近我見佢好似無咁忙 就問佢最近點
佢就話無野搞 但係當我問佢忙完啦？ 佢就話其實都唔係 最近都揾緊野做 然後一直圍繞揾野做呢個話題傾落去
咁其實我係咪冇機我地只係普通朋友 我應唔應該再主動d約佢定放棄

佢嬲你唔畀佢含

應該唔關事

你試下唔搵佢一排
睇下佢會唔搵翻你

你咁主動 佢都唔so你 知咩事啦

你地會唔會傾d交心既野

但係會日日傾 雖然大家都唔係秒回嘅人

都會嘅

當你普通朋友

大家唔好過界 過左就朋友都無得做

佢應該唔知我鍾意佢

既然佢都對你無興趣
不如繼續搵下一個啦

點肥點細隻???

其實我係咪已經表現得好明顯咁話我對佢有興趣

只係個名 唔好咁介懷

你一主動果下 如果我係個男 一定會Feel到
所以佢扮唔知 只係唔想破壞呢段友誼

如果一個男仔鍾意你 佢幾忙都好 都會搵時間見你
那怕只有幾分鍾

點識嫁?

返工識

女仔主動約男仔個下其實個男仔係咪已經知道個女仔係鍾意佢

男人對老婆同女朋友會hea爆
但係對仲溝緊/想溝既就絕對唔會.

試下約佢爆房睇下可唔可以轉形做炮友啦

約第一次唔係
但第二第三次就肯定有好感先出去
唔出姐係：呢個對象唔岩要求

哦就你1月個陣開過話中意左個男仔開始到而家都幾忍得啵..你沉溺曖昧中

同事更加唔好亂
係度屙 唔好係度食

換著我 我都唔會同同事指拖

咁要睇返個人有幾多異性朋友同埋佢過往拍拖次數仲有性格種種問題..就咁紙上談兵

咁佢就唔好再覆我啦

你搞錯左 覆你係禮貌

已讀 咪仲仆街
人要有自知之明呀

佢係好多異性朋友同埋好好傾既人 都算係一個暖男

但係佢自己都有開話題講 都會問我嘢

個男仔對你冇意思 男仔中意咗一個女仔嘅話，就會對個女仔好熱情，會係咁想約個女仔出街同埋會主動同個女仔msg。樓主你對個男仔咁主動佢都唔理你嘅話，咁你就冇機了

係咪咁繼續傾落去都冇用

死心啦 唔好再俾藉口自己

樓面pt???我都想搵份識到女仔既工呀

中晒，如果佢對樓主有意思應該會好主動先係
樓主都比晒機會佢，佢咁都唔識做即係淨係想做朋友

後宮佳麗三千，樓主要努力

唔係啊 大把工識到女仔啦

咁無機啦

普通朋友約出街都會出 佢出都唔出明明同佢個次出街都ok

係呀

放棄好了 你都咁主動 做男仔都唔主動啲應該係佢冇性趣

即係佢唔想比假希望你
如果繼續同你出街你越踏越深
到頭來你只會更痛

如果是但一個quit左無做 又約唔到 就放棄啦
人與人之間既緣份係有限期
利申 男 試過一樣情況

吹水有幾閒姐 你無聊都會搵fd傾計啦
只係咁岩佢搵你 你又肯覆佢姐
有心發展既一早再約啦 洗同你拖拖拉拉咩？
識做既就唔好再糾纏落去喇

當你朋友

如果有好感嘅對象約一定lur飯應

絲打你的樣子如何？

放棄啦 明顯唔鐘意你

咁即係有比佢屌過啦

自動自覺收皮算喇

第一次約會好重要
絲打個日做左乜，表現成點

你唔畀佢扑 冇癮同你吹水

想問點為之交心既野

反而想知你對上一次約佢食飯係幾時，同埋因為啲咩鍾意咗佢。

正常呀

日日傾都係出於禮貌姐

咁你講下你樣同身材
呢兩樣基本上解釋左9成

可以Close file 加埋你咁主動佢都唔出黎

唔好亂講
我對女朋友好過對 追緊個啲女仔
一追到我會變到勁痴身同埋勁錫佢

因為佢feel到你對佢有野 所以先唔出

如果對你有興趣
我相信佢再忙都會比到個日子出黎
放棄啦 趁未陷入去

因為熱戀ar ma,
過多兩年先講la

約一次就鍾意人

清唔好做壞規矩啦

我同樓主差唔多 但性別倒轉
開頭佢成日主動搵我 街都出左幾次
之後有排佢好忙開始hea覆我 我怕騷擾到佢做野都盡量少搵佢
之後佢忙完 我諗住搵返佢 佢已經變左已讀/一日後覆/覆一粒字
之前講好佢忙完約五月出黎件事都不了了之
唉真係唔識拿捏距離

再上星期既事了，因為第一眼望到佢就好有感覺

唔算靚仔

我唔想放棄呀

唔可以既咩

明顯無機
此post已完

勉強冇幸福

見到主動都無可能就收手啦 無必要搞低自己身價

無機喇，咁多異性朋友仲要係暖男？人地係中央暖氣咋 主動咁多次就好明顯㗎喇 ～

啲留言咁正常
平時一黎就問樣子如何

女人主動，男人都無反應，一係無樣一係無身材，或者兩樣都無

好過畀假希望嘅